<resources>
    <string name="app_name">Tour Guide</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="almaty_guide">Almaty Guide</string>

    <string name="restaurants">Рестораны</string>
    <string name="fitness_centers">Фитнес центры</string>
    <string name="cinemas">Кинотеатры</string>

    <!--***********************************  Restaurants  **********************************-->
    <string name="more_and_more">More&amp;More</string>
    <string name="more_and_more_overview">More&amp;More — концептуальный морской ресторан в Алматы.
Главными фишками More&amp;More являются ледник с деликатесной рыбой с разных регионов мира, которую поставляют еженедельно.
Подобно морю, More &amp; More по-своему прекрасен в любое время суток: в первой половине дня подают завтраки, днём приглашают на деловые ланчи и романтические ужины до ночи.
Дополнить выбранные блюда гостям предлагают элегантным вином, выбор которого в More&amp;More поистине богат.
More&amp;More создан как остров спокойствия, где волновать может лишь вкус блюд от шефа.
С четверга по субботу в More&amp;More играет живая музыка, выступают вокалисты, а после 23:00 за пультом задаёт тон настроению диджей.
Тематические вечеринки заслуживают отдельного внимания.</string>
    <string name="more_and_more_address">пр. Достык, 280</string>

    <string name="manana">Манана</string>
    <string name="manana_overview">Уютный и утопающий в зелени ресторан Манана предназначен для комфортного семейного отдыха. Вас ждет светлый просторный зал на 190 посадочных мест. Мягкие диваны и кресла пастельных тонов, необычные светильники, широкие окна, зал караоке, живая фортепианная музыка, увитая цветами летняя веранда… Одной из особенностей ресторана является его постоянный житель –овечка Манана, которая встречает гостей и радует своим присутствием.</string>
    <string name="manana_address">пр. Достык, 535, уг. ул. Оспанова</string>

    <string name="pugasov">Пугасов</string>
    <string name="pugasov_overview">Знаменитый ресторанный-комплекс «Пугасов» радушно встретит Вас в новом облике! Это заведение расположенное в самом центре города, не теряет своей актуальности вот уже 18 лет. Само здание является архитектурным памятником XIX века. Банкетный зал «Ballroom» на 400 мест, банкетный зал на 250 мест, 3 банкетных зала на 80 мест каждый.</string>
    <string name="pugasov_address">ул. Абдуллиных, 70</string>

    <string name="little_brazil">Little Brazil</string>
    <string name="little_brazil_overview">Первый Уникальный в Казахстане Бразильский мясной ресторан Little Brazil Churrasco Grill – несет в себе Яркий Бразильский, латино-американский дух и атмосферу динамики. Окунитесь в мир, где тропическое лето продолжается круглый год и ежедневно проводятся самые незабываемые и впечатлительные ШОУ!
      ЕЖЕДНЕВНО Мы создаём самые лучшие события и праздники, Самые яркие и фееричные вечера, Вкусные гастрономические новшества, Незабываемые моменты и эмоции, Превратим ваш обычный день в грандиозное событие!
 </string>
    <string name="little_brazil_address">пр. Аль-Фараби, 140 А/4</string>

    <string name="erbil">Erbil</string>
    <string name="erbil_overview">Ресторан Erbil Алматы\nЗал заведения отделан яркими, но ненавязчивыми элементами традиционного восточного стиля: помещение украшают различные бра и светильники «мозаика», декоративная посуда с азиатскими орнаментами… Мягкие диваны и приглушенный свет создают в ресторане особенную атмосферу. Меню весьма разнообразно – кавказская, грузинская, восточная кухня, однако найдутся позиции и для гурманов европейской кухни, даже для любителей фаст фуда. Это сочетание восточных традиций и изумительных блюд и напитков, это комфорт и уют, который ценят постоянные гости заведения.</string>
    <string name="erbil_address">ул. Сауранбаева, 5</string>

    <string name="storia">Storia</string>
    <string name="storia_overview">Окунитесь в атмосферу Италии, почувствуйте вкус жаркой, гостеприимной страны и познакомьтесь с ее традиционной кухней!

 Вас ждет вкуснейшее  меню в потрясающей подаче от итальянского шеф-повара  от которого будут  в полном восторге и взрослые и дети!
 * большой выбор пасты  собственного приготовления, из лучших сортов итальянской муки
* Большой выбор салатов и закусок
* широкий ассортимент пиццы и лучшие десерты Италии.
 Ждем Вас в гости, чтобы вместе насладиться любимой атмосферой и восхитительным вкусом блюд нового итальянского ресторана Storia Trattoria</string>
    <string name="storia_address">Mountain Resort “Oi-Qaragai”, Ой-Карагай ущелье, 225</string>

    <!--***********************************  Fitness Centers  **********************************-->


    <!--***********************************  Cinemas  ******************************************-->


</resources>